【1122 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻

diuu

死啦好多

hi

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

DIU

大

Hi

基本料：
※截至尋日午夜12點 有5560宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計5561宗

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1121 0000 確診個案：5330 → 5560 (+230)

期待初步數字

買大細~~~

嗱我都話冇搶#2㗎啦

Bingo紙

Boom

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

豬氣

估初步！

100+

Hi~

我f5多咗一下

準時出場ok?

張醫生點睇政府派$5000比確診者呢

今個月有冇可能破到呢個數「※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)」

一定唔會多

開黎見我

大爆發吧！

得返唔夠10日
有啲難

冇100唔計

跟

推推推

會唔會變相令醫療系統崩潰同負擔更重呢

又黎係時候買大細

我買大

32播緊d垃圾

樓主：我唔係負責呢方面

100

明日大魚

初步100+

唔驗嘛零確診囉！

初步80+

有5000

引入支那醫生

120

填船灣都唔填明日大魚

女技師

又遲到

又遲

冇志氣

係邊呀

樓豬遲到

大牌到

32連片都冇

真。初步幾多？

kickoff

11月21日00:00:00至23:59:59，多68宗確診個案

依家先派紙

+68

都未開

5000蚊計畫

68

71？

初步三位數

鳩估

政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇的研究團隊發現，同時感染新型冠狀病毒及甲型H1N1流感，會加重肺炎病情。

初步應該110

消息人士嚇鬼

約71

點解會少左。假陰

雞鴨鵝群組

失望

約 71

45位無病徵

...多謝晒

5562-5569???????????

30幾個經檢測 cls

屌跳舞群組都佔咗一大半啦

46跳舞, now total 80

燒sick仁屎靠嚇

老舞群組共有 80 宗

冇事了 都冇unlink

12unlink

之前未開都有消息
今日好神秘

老舞群組累計80

12 unlinked

渣架

cLS

這些專家食屎吧.jpg

31M37F
34 社區
45 no symptoms
7imported
49linked 46 跳老舞
12unlinked

7宗輸入
61宗本地 (49宗本地有關連個案 12宗源頭不明)

少到喊

太少

Cls

跳老舞群組

第4波 (就完)

比例又唔係好多

又多12個叫雞

dancing art center 清潔員工都中

笑撚死全部都係跳老母咁滯

7 imported
1 curry
1 mexico
1 火雞
3 USSR
1 PKstan

會唔會變最大群組

45冇徵狀都捉得幾快

得12 unlink 垃撚圾

又抽君君蘇聯

舞有咩好跳

跳老舞勁啊

cls 咁搞法隨時過百宗相關

清潔都俾跳老舞惹到

留名等睇初步

都係叫鴨姐

跳舞跳到中哂招

呀...頭先果個

真係清潔人士？

長沙灣毅進教書

跳完老舞有5000袋落袋肥肥

跳完有其他野玩

初步幾多

吹撚大曬....

毅進
班未來popo小心d

你班仆街比君君抖下得唔得
日日爆咁多單出黎
人地老公病危都冇時間探佢

12宗不明個案

同問

未講

剩係linked都夠做

CSW 毅進老師確診
跳舞老師群組屋企人

出師未捷身先屎

200

happy伯 娜娜 有錢人版

推

毅進老師

毅進仔都奶野

好似老舞群組成村人衝去檢測吖嘛

表演唱粵曲

粵曲

應該好少初步啦 咩都驗哂

真毅進
笑到

跳舞群組
46 跳老舞
1 Dancing Out Center做清潔
1 長沙灣毅進教書 lastday1120
2 檢疫中心
2 close contact

差幾隻就停 travel Bubble

會唔會有狗中

又跳舞

舞男

12就咪撚恐懼啦
聽日唔帶口罩lu

新增68宗確診 當中46宗與跳舞群組有關

咁撚多跳老舞

估初步唔多

驚咩姐 繼續傳呀嘛

舞肺群組

12 Unlinked 疫情已完

演唱會會唔會煞停

68宗確診，7宗輸入，61宗本地個案(12宗源頭不明、49宗有關連）

應該少於50

沈日班跳老舞係咪無錢收

琴晚停左啦

5579 去君好酒樓跳舞

跳舞係咪要打住車輪跳

又吹大

琴日爆咗泡沫啦
今日連機場條波波橋都爆埋

#5579
住觀塘
1120 發病
去過美采君好酒樓 食飯跳舞
好多圍

好多枱

多數係老舞既family

痴線又係跳舞

個跳舞群組可以媲美酒吧群組

5620 17歲學生都叫雞?

已經暫停左

好美孚食飯跳老舞

即係幾多本地？
睇唔明

老舞有超級傳播者 連清潔呀姐都中招

unlink
- 70F 葵涌華員村 17/11 禮頓山社區會堂唱粵曲, 有十幾廿位觀眾
- 5579 Kwun Tong 去過美孚君好酒樓 食飯 跳舞
- 5620 學生 17 , 大埔靈糧堂劉xx 返學, 屋企人係聖公會 xxx 小學返

慶回歸2.0

跳舞係上半場 有下半場

有冇咁多舞跳

你知道得太多了

叫雞唔洗check 身份証
有咩問題

而家啲學生青春期早熟，正常

68-7=61

68-7 lor

狂舞派4之跳高1cm

初步呢，X你

#5620
17歲學生
1120 最後返學日
靈糧堂劉梅軒中學

老舞傳出去可以傳到好大
個個生活多姿多彩

又唔主動報初步?

又唔講初步

真係老舞群組成為最大贏家

49 + 12 或者 68 - 7

真：舞到入廠

跳舞群組癲撚到

好似極少主動報

HA：尋日早上9時至今早9時多86宗呈報個案

老竇叫雞

做咩唔講埋其他unlink

問初步啦

屌 真係篤爆咁搞笑

唔主動報，睇黎個數都唔會少

係！各位好！
HA 86呈報

果然薑越老越辣嘅，係叻嘅，希望過百啦

好似condom

8人危殆
2人嚴重

姐係好多

唔講初步 係咪無

酒吧群組先103，過硬

吹撚到過千宗
屌

頭兩單分分鐘link到落老舞群組

剪咗髮喎

睇左祝君好酒樓

隔離/負壓病床 1160張 使用率60%
隔離/負壓病房 577間 使用率67%

仲勁過慶回歸群組

武漢肺炎狂舞派

Same as yesterday

武漢茶呼籲

武漢茶剪左頭髮？

初步呢

支咪爆咪到爆到好勁

樓主：死啦，好多

第四波完了

茶茶剷咗青

老舞暫時幾多？

史上最短

唔靚

有冇相

80多宗

估唔到咁快完

有關都唔出奇

茶茶新髮型麻麻地

到底初步會唔會破百

今晚係咪有張敬軒

茶茶呼籲大家有唔舒服睇醫生

可能嫌少，所以唔報

唔會

特朗普據報稱應讓美國人優先接種
習近平說應公平有效分配疫苗

呈報好似同初步唔同？

唔講即係冇初步確診，聽日正常返學

真係泡沫，化學到仆街
一吉就爆

一陣又問係咪過咗高峰

其實次次都有記者問初步啦
點解唔主動講
搞到咁麻煩講一句姐

80

點分得出係老舞定普通人

唔講應該冇乜初步

冇症狀果啲有幾多係「被確診」

今日星期日少檢測 prelim少係正常

醒呀琴日未有錢 可能收到風
今日有錢個個跳多鑊先去check

唔明點解唔主動講
明明記者都一定問

問到第5波

茶茶支咪爆咪到爆到好勁！！！

好少自已主動講

好癲 有毒王係入面

我都想中
好過買六合彩

個個實問$5000

12 unlinked
－F70 住華員邨華信樓
1117 禮頓山社區會堂唱粵曲 1 preformer冇戴口罩／10－20audience
1119 sick

－#5579 住觀塘w／family
1116 美孚君好酒樓食飯／跳舞 w／few friends 好撚多人但係未捉到
1120 sick A&E

－#5620 17yr student 大埔靈糧堂劉梅軒中學
last1120 >>A&E
close contact family member 聖公會阮鄭夢芹銀禧小學

咁快就去到排第二

又問估計幾多人

唔同

一般嚟講
呈報 > 初步 > 確診

係咪無講初步確診數目？過往竹君會講架！

唔知邊個傻鳩決定即場拮爆佢

一時時

狂問係咪違法，個記者係咪自己都係老舞之一

樓豬依家要人問先講 好串

7月又係由跳舞開始爆
爆到去貨櫃碼頭

跳舞應該以後都禁啦

可以睇定啲

星期日少檢測 prelim唔會多

我都覺

初步係會少過呈報??

唔太好睇

尋日有冇主動講初步

唔一定的

係

星期二睇

買咗25

琴日未開已經｢有消息指｣

初步講左未?

其實都爆得幾七彩 全港都有

請問而家到左高峰未(博比君君屌)

正常係
因為淨係睇symptoms做report

祝佢入面有一單positive 全場要檢疫

第四波係咪爆唔起

肥啲會變咗金仔

光復屯公行得太前

勞工及福利局副局長何啟明指，當局向確診者發放一筆過5000元津貼，措施細節仍在擬定中。

對於幼童和長者確診是否亦可獲津貼，當局表示待公佈

何啟明預計，相關措施開支不會很大，若能中斷傳播鏈，開支是值得，希望市民認真對付疫情，不應開玩笑。

本港新增68宗新型冠狀病毒確診病例，分別是61宗本地個案及7宗輸入個案。本地病例中，有49宗與早前個案相關，當中46宗屬跳舞群組，令群組相關個案增至80宗；有12宗就是源頭不明個案。

紅館就地隔離

講啦喺度覆埋啲垃圾

要睇你SET幾多人中先算爆起

睇嚟轉咗個新髮型師呀？
剪到個頭咁新潮 唔驚俾老婆鬧咩

建興群組

好撚認真想要5000蚊架

講緊你

唱大戲嗰個？

咁初步應該唔多啦

要過千

未出

其實點解要咁急問CASE NO.

又問老舞群組

要不是光復屯公happy伯同nana一早中左招了

無人問初步嘅？

有冇人32停咗

真係太睇小香港啲窮人同廢老

港台：係咪第4波

琴日咪問左第四波

都話今日星期日少檢測 prelim一定少囉

初步幾多宗

咪又係得跳舞群組 成班恐懼撚

明明最想知係初步

封尖未

去過都唔會講啦
又可以納入源頭不明

等緊finish份稿

每日一問

問初步啦記者

老人軟應該減少社交活動

兩公婆互剪頭毛咁有情趣

米啦屌

葵涌過海去禮頓山社區會堂唱粵曲
生活多姿多彩

樓豬：都係一個波，你咁數咪第四波囉

快啲問初步啦！！！

馬照跑，舞照跳

好快會有記者問到咗高峰未

呃收市，最後先問初步

冇人問初步?

恐懼撚又輸

班撚樣做少日會死㗎 小心比人鬧呀

呈報8X，初步應該一半左右

幾時wfh

過海都係2蚊底呀

工賊會何啟明
幾時拉撚晒你d漢奸黨友

初步唔該初步唔該

搵曬d建制垃圾入政府做高層想有運行都幾難

跳老舞又唱粵曲
blue objects最鐘意

持牌酒吧會所聯會及蘭桂坊協會等多個酒吧業組織表示，現時已有350多間酒吧參與使用「安心出行」的應用程式，他們會鼓勵酒吧的客人安裝程式，以助萬一有感染者時，可方便追蹤病源。另外業界會定期舉行抗疫與酒吧管理講座，讓業界從業員參與。

恐懼教授係邊

想知建興群組點搞

到時睇過羽毛球嘅都要隔離
因為未能確定有冇入閘

老人家生活仲豐富過我

樓主直接廢撚事答第4波

生活模式比較難控制

中間應該有個傳播鏈未搵到

落D跳舞clubbing 爆過未？

全部都要中

人生

羽毛球拍可以插死人

著住件白袍，光頭都溝到啦

我都係
但我估星期一二應該穩
25難講

跳舞群組中，有1名新患者是清潔工，是第2名確診的跳舞場清潔工。衛生防護中心指，反映相關跳舞場所有污染。群組中亦有1名新確診者是教師，在香港科技專上書院長沙灣分校任教毅進課程，最後上學日是前日，相關課堂要停課，影響20多名學生。

上升趨勢

初步50

50多宗初步

要陷家剷啦

50初步

>50prelim

初步50多宗☹️

Now 問跳舞有咩親密接觸

星期日都咁多

光頭

星期日都過五十初步

第4波即將結束

第四步完了

冒認自己去咗跳舞

少左

五十多宗！

50+ prelim

50初步又唔算多喎

全世界
台灣無事wo屌你

即係星二星三100over確

得50初步咋

QB ?

50？完了第四波

第4 波完了

日本東京都再多391人確診感染新型冠狀病毒

南韓過去一日新增330宗確診，防疫部門認為，第三波疫情已經開始

星期日

冇錯啦

weekend不嬲都少左

只有50
沒事兒

Sunday呀好多架啦

完了

記者可唔可以問下體育館嗰啲會唔會收皮
之前第三波啱啱開始爆就閉館
但呢家第四波開頭又唔閉館

第4波完左

咁小

關咩事

第4波，完！

星期六日通常少D 但都咁多就大件事

禽日講60，今日講50多，其實都係差唔多

但而家都多左地方驗喎

驚懼撚又輸

毅進狗中晒

不如講埋初步有幾多老舞群組

完了
根本得一個群組 好快控制到

盧寵茂則認為，強制全民檢測的時機已過，批評香港的措施慢半拍，應參考內地做法，例如要求入境者入住定點酒店，以及專人專車等，毋須延長檢疫14日的時間。

私家醫生唔開
私人化驗休息

星期圕50宗好多了

同你講，有得做好做
爆多幾日就停撚硬

關 有診所星期日唔開門的

都係叫你問康樂及文化事務署
唔好曬咗條問題啦

行完山返嚟！得咁少唔戴口罩了

咁少，唔計啦

班友weekend唔返工 你有冇睇架

星期6日都5x
其實班廢老生活真係好撚多姿多彩
普通打工仔就9-6 返工,放工就返屋企,太累
廢老工唔洗返,咪約埋d fd 4圍玩,同social

過兩日可以準備問第5波

咁先第三波

50 pre 應該一半case 係老舞

之前好似試過星期六日都百幾？

on9,聽日個數就真係少喇

50幾宗初步 咪即係跌左
恐懼撚就會話 星期日少人驗 都有50幾 好撚多好撚驚
收皮

香港已經領先全球

依個咩字嚟

每日一波

第三波日日過百 星期日prelim多數係7-80
比起正常少一半
依家星期日同平日分別唔大 姐係暗地可能好多
班垃圾完場撚可唔可以死撚開 講到咁輕鬆咁唔驚嘅除口罩去隔離病房索下啦dllm

記者；樓豬可摸耳講下幾時第五波

睇返之前啲數字係冇分別架.....

圕

好多show blocked user入咗嚟

第4波又完

條數尋日嫁

Yes

有啲星期六休息

咁惡架你

認住自己友

Not logical

好多都係跳老舞group 今次應該好快控制到

琴日好多都唔開

初步係講今日0000-2359

好快零感染，開翻旅遊泡泡

恭喜藍屍自發攬炒

初步50幾
啫係聽日至少60單啦
60 x $5000

而家多左好多檢測中心 同第一二波唔同啦

旅遊泡沫應該最快都要出年先開到

咁答5000蚊...就知你班友有幾離地

50+初步第二日都唔少

係都聽日啦，今日係講緊星期六既數目

多謝藍友 藍友中咗仲有5000洗

會唔會有朝一日50幾單全部老舞群組然後唔開

真呀，日日搭車呀拿

袁國勇又7左

又話冬天過萬單case

婚宴停未

聽日個數又會少返 因為星期日

低估人性

我見啲西裝友成日去酒吧wo
係咪你朋友少

#5627 Dance club 做清潔

澤仔都冇事🥲

係低估腥港人

屌 好多人入咗嚟

港人：得咁少又可以出去玩了

不過老人家應該有排醫
病床又要告急

高估左香港d "基層"人士

樓主傳個波俾茶茶

停咗邊有5000拎啊
奶粉錢咁貴

新增本地個案中，有12宗屬源頭不明。其中一名70歲女確診者，住在華員邨華順閣，上星期四感到不適，她上星期二曾到禮頓山表演粵曲，同台有另一名表演者但有一段距離，現場亦有10多20名觀眾，都有戴口罩。

巴打，你都係用regression

另有一名確診者，曾到美孚君好宴會廳跳舞，衛生防護中心指暫時未見有跳舞群組個案曾到這間酒家，但呼籲曾到這間酒家的市民接受檢測。

新增 50 宗確診，全屬輸入及與其他個案相關，今日不設記者會

你訓醒未?依家先1659點様2359?

咩波

佢應該係會閂...

去一次飲比1000
中左拎返5000

粵劇特郎普 得不到五千

係該會係閂㗎喎

對波

btw記者可唔可以唔撚好再用狗隊 "唔理想" 論

波波

超 咁快收皮 仲話第4波

茶茶唔俾樓主講野

你聽日唔使出嚟

500 先再叫我

星期六日

聽日係咪放大陸落黎

過埋今日終於唔洗再睇武漢茶

9點至1點
未起身

跳老舞
攞5千

得你先知

feel到樓豬個樣係：

油麻地 鰂魚涌多cases

哎呀係喎 唔記得左添

武漢茶係咪新髮型嚟？
套耐無睇

跳老舞有排驗
幾十個場所
隨時500單都有
最緊要unlinked控制到啫

第三波日日都unlinked多過linked點同

你自己望下 尋日話要睇埋夜晚
弱撚智 講撚到呢波完撚左咁 咁撚唔驚嘅除口罩死入醫院隔離病房索啦仆街

負責調查的商業罪案調查科高級督察郭麗兒說，被捕人士涉嫌申報的選舉經費金額為489萬元，雖然未超出730萬元申報上限，政府亦未支付相關款項，但強調，今次是接獲有人報警投訴而作出的調查，案中的重點亦非申報的金額，而在於有無人提交虛假文書、報價單或收據。

康文又就嚟要閂
冇gym做了

冇睇一排記者會，武漢茶唔同好多！而家搶答添喎下

始終真係有第四波

long time no see!

無講今日初步？

個清潔工人編號唔係答咗咩

好串 依家茶茶食住樓豬

500單老人家
床位應該會爆煲

有返信心

50多宗

50+

睇頂置

係唔撚係連置頂都唔撚識睇呀 盲嘅就咪撚上連登啦

酒樓地址自己Google 得唔得

置埋頂都唔睇

會展頭

專心啲

鏟青扮後生

叻仔，仲有冇er er er 呢？

咁咪好

堅持唔停課 唔全面禁跳舞場所 唔wfh

頂置

你講details
太多佢就唔會講 反正第二日又要開記招

跳舞咁撚勁，幾乎去得跳就中咁

Sheungrrr 網

樓豬：我冇認真check 唔好問我

佢你

源頭不明個案亦包括一名17歲學生，就讀大埔靈糧堂劉梅軒中學，最後上課日是前日，學校要停課並安排師生檢測。

聽日冇茶茶

好野

不嬲on9
明明係跳舞群組 第一個走去閂party room jm9?

#5579 美孚君好宴會廳 景荔徑8號盈暉薈1樓126號舖

都係君君明我心意

俾人捉到樓豬冇認真做準備

至於7宗輸入個案，分別來自印度、墨西哥、土耳其、俄羅斯及巴基斯坦。

咁惡的

有無講今日初步有幾多關於跳舞群組？

完

咬住新光唔放

本港新增68宗新型肺炎確診個案，本地個案佔61宗，49宗與之前個案有關的其中46宗與跳舞群組有關，源頭不明本地個案有12宗，輸入個案則有7宗。

連同最新的確診個案，跳舞群組累計個案達80宗。

另外，初步確診個案有約50多宗。

樓主係味做左飄眉好似就黎甩焦咁深色

50

跳舞只係前菜

我仲要一開頭以為跳舞群組唔係淨係跳老舞以為包埋後生會去個d studio

閂ball room就得啦

茶茶最認真

終於問5000

有AWE

全部唔關食肆事咁制
到時又要食肆埋單

就嚟到＃1000

樓豬：呢個唔係我負責唔係我諗出黎 唔好問我

諗定點答啦

呢個記者問得幾好

紋的

餐飲業同酒吧得罪咗正苦

CCTVB：跳老舞親唔親密

醫護慘囉
有咁多老人家入院

點解今次唔封球場既

劇烈運動

佢我

如果你聯想到一個六、七十歲老女人，有個三十零歲後生仔用碌鳩貼住自己，借跳舞磨黎磨去，就知好好玩！

46

笑左出黎

樓主：唔覺得俾5000會令人(濫用)

氣溶膠

記者:張醫生 點睇 5000蚊? 會唔會鼓勵人放鬆? 有人濫用呢個機制?
張醫生: 唔覺得畀資助呢....... 原意係市民擔心生計, 有啲資助咁啫

唔計跳舞群姐得15宗

直程唔講初步確診幾多單?
利申 無睇

跳舞比較親密
比較劇烈運動

50幾單有九成關跳舞事？

仲咬緊新光

樓主：我答唔到你

5X

係舞池定毒池跳舞

初步你都未計

又要畀人屌了

太睇少腥港人啦

劇烈？

初步計聽日啦

君好宴會廳
係咪樓豬開？

#5620 住大埔泰亨

勁歌熱舞

建議咁多位入黎望望置頂先唔想見到你地比人屌

成"咋"人勁歌熱舞

唔係 搞錯

慶回歸

你班人又要知初步但係又唔知初步點解

am730:台上勁歌熱舞

慶回歸既勁歌熱舞

樓主：點跳法我地都唔係好清楚

初步裡面又係一大班跳舞

d恐懼撚要維穩 要吹大

圖已ready
另外經濟日報monpo死全家

答完佢自己笑

武漢茶開始成搶手貨

唔清楚點樣跳法

一路跳一路咀

簽名研究師
張竹君英文名研究區

仲想叫君君即場示範

初步 50幾位, 我只有數字, 若果有詳細資料, 我都會講咗

點解啲老人家咁鍾意跳舞

點樣跳法我唔係好知

腥港人多數恐怖撚
D道友露宿者會想中多啲

＃651

樓豬同茶茶即場示範

扭屎忽花

都話叫你班柒頭唔好帶口罩去醫院隔離病房索下毒囉

少冧功夫好野~~~真好野

你夠有初步個數 咪又係問先講

強身健體

貝沙灣都有

有不明住山頂

300 up close 接觸，50幾個初步，其他應該去晒集中營

咩咩咩咩咩

住貝沙灣同山頂都走到咁遠跳老舞

咩咩咩市民

返深圳唱粤曲即係叫鴨🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆🦆

白粉死全家

條友出名on9假膠嚟
你覆佢即係中佢計

上面話教練會用j磨老人家

unlink 有文職, 退休,
住 太子, WTS, YMT , TKO,貝沙灣, 葵涌, MOS, LCK, 山頂

咩咩咩市民 sorry

樓主筆記寫清楚D啦

咩咩咩市民
好串

電影叔叔？

好似叫交際舞
太悶無野做姐

unlinked
#5569 #5570 #5572 #5575 #5579 #5586 #5589 #5603 #5620 #5626 #5628
有文職有retired
住 太子 金大仙 油麻地 將軍澳 貝沙灣 荔枝角 葵涌 馬鞍山 舊山頂

30頁

問回港易

樓主唔敢直接答

風閃

樓豬：要睇佢邊到嚟香港 英國高風過中国

咬住唔俾你走

香港遙遙領先 好快第5波 歐美先得2波

武肺加油呀
我想香港經濟衰落去 復完唔到

可以點答姐

樓豬心諗：屌我想收工

觀塘順天邨天耀樓

BINGO!

樓主：我想返去淋花

邊到叫舊山頂

樓豬今日唔帶iPad 嘅？

中国好強大 都是香港衰 沒事兒

舊山頂道maybe

仲未研究成功

山頂附近

屯門公園

其實跳舞群組都佔左成確診case既7,8成 係咪可預期4,5日後既確疹case可以回落?

surface

同屋村的老人唱歌團一樣

大陸風險低 回家吧，英國個d 風險高

如果要ban 支那，ban 中產左寶貝仔寶貝女先

發現AM730呢排都幾風趣

俾樓豬屌化咗

完極都完唔到

上次激嬲完樓豬之後想搏君一笑

又計錯數

unlinked呢

又唔俾樓豬走

咁嗰7，8成都會再傳畀身邊人

繼續咬住唔俾走

澳牛又閂門

14日內就會開始爆

樓豬又計錯數

有冇問香港輸出福州案例

變咗快問快答

計數

有冇話初步幾多

樓豬老人癡呆

數學家竹君

答錯要搵咪扑頭

dance clud 強檢no name list , 都係靠市民質數

落荒而逃

屌

睇pin啦

趕住收工啊頂

樓豬數學拎u

順天邊有天耀樓？天遙樓？

有啲可能又係跳舞群組

feel到樓豬執嘢嗰陣仲計緊數

竹君數學唔係幾好

臨尾問條數學題

如果幫人整眉突然間見到張竹君黎都幾驚

搵你碌咪

點考入MBBS

應該係天瑤樓

係 但個7,8成人應該大部分都linked呀

好懷疑當年佢點入u

茶茶唔等啦

走咗

話晒讀醫都理科妹

樓主開估

走後門

警察廢嫁收咁多錢

無義氣

茶茶下次等埋樓主ma

樓豬數學真係F

Broken

其他全A嘅話應該可以光明正大行入去

樓豬補吓數學啦

以為要嚟查case

不如你答返我條問題先，今日點樣計0000-2359？

好高好大好勁會飛咪過去

懷疑佢大學啲數學科得c

唔好呀

但澳牛呢幾個月衛生做得勁好
個廁所乾淨過圓方
少數肯每枱都放酒精嘅舖頭嚟

好叻

君好宴會廳前一手係鳳城皇宴

初步唔係通常講截至下午x時咁架咩

Public Health 先多數計

可能有時光機

prelim條數係realtime變

我反而覺得班闊太都會緊張，都會快啲去驗

唔係
初步條數幾乎係實時
即係由cut-off個時間到開記招嗰刻 仲有幾多單係第一次驗陽性但未覆檢

死啦 好多

media唔駛take public health嘅elective咩

希望快d繼續上升 最好爆到一發不可收拾
睇下個垃圾政府點收科

標準答案

樓豬係public health 專科
D Biostatistics 點搞點的

強制全民檢測

叫習仔幫手
然後感謝黨

仲以為你講緊美國

跳老舞場所進佔第3位！

跳老母有冇機做最大群組

yes

跳老舞場所進佔第3位！

即係話唔係實時

機會好大

屌你 50初步 都唔知怕咩 星期日條街幾撚多人

海洋公園繼續人山人海

等睇㷫回歸+跳你老舞贏其它group10個馬位

演唱會都未停，怕乜鳩！

btw 而家嘅龍虎榜
㷫回歸+屯門避風塘富臨+貨櫃碼頭 163
酒吧 103
跳你老舞 78

推下樓豬答案

下個月有書展，充滿潛能！

所以有一日12點嗰陣燒釋仁事報3x prelim
都presscon就已經變咗4x

留名直接推到2022

幾日前發生既事 , 拖到而家先敢報...XDDDD

其實有無記者問過點解中、小學唔全面停課？宜家都連續咁爆，唔停就仲大穫

Donki同書展差唔多姐

樓豬玩閃避球嘛

其實可能跳老舞群組就係慶回歸群組

個數字都係佢公報可以點收唔到科？

書展=商場
唔周鳩圍摸其實冇乜嘢
但係啲人唔扮睇書會死就

呢樣係佢老細負責

仲有一個月就放假我諗唔會停

講就講緊香港個垃圾政府
跟埋支那果套一樣on99

名正言順可以祭立法會班友旗

你又岩🤣🤣乜都係佢地既人

CHP: 11宗unlinked

未到有幾間有確診，都唔會停，

即係聽日既確診case就係今日既初步再加開記者會後到翌日記者會前驗到既數字?

5x宗初步，明日應該大約6x宗確診

可以咁講 初步=聽日確診指標

樓主有講過咩

張竹君： 成萬個人經大陸返香港較高風險

冇咁複雜
由初步轉正式確診cut off係每日午夜12點
同記招時間冇關係
所以聽日確診=今日全日嘅初步

驗唔切就另計

美孚君好有leak video
backuping

答回港易果陣有，但冇正面指係鄰國

似呢個多啲

等gif

咁鈕祜祿·甄嬛要過去澄清返

所以今日初步其實係星期六既數字

星期一二先係比平時少
呢2日先係反映星期六睇醫生情況

Gif

不嬲都係咁，上面有班弱智

樓豬點敢呀？
話高風險應該係講歐美國家

明了 thanks

初步有幾多？

都唔知上面班人嘈咩 又23:59又乜乜77

Ching盲？pin咗

原來依d就係所謂嘅學跳舞

彩龍夜總會係14間入面無?? 隱瞞/報漏?

from隔離po

guilty啦dllm

依d就位位送5000?

咁upload條片嗰個冇中嘅話就唔係瞞報嘅
唔好咬住
不過大家應該心照

老人家:又有舞跳又有歌唱又有錢收,去邊搵

後生舞男

仲包食包住

我睇緊D乜撚野

跳老舞群組睇黎為左5000蚊又會多好多個

今天初步幾單？

五十

回落了

唔驚了

真係又錫又跳

樓主快啲澄清

樓主真係張醫生黎？

係呀

有冇人都覺得今波唔可以剩係睇unlink
群組爆得好誇張，剩係link都一日幾十單

加油啊，君君

＝咁都俾你發現

唔好啦 ...
(卓韻姿tone)

張竹君醫生在網民的評價良好。慧科數據分析2.5億次網民互動和84萬篇有關疫情的貼文，在正評減走負評後，選出最受歡迎的是張竹君醫生 [5]。曾智華亦在報章公開撰文，稱讚張竹君「談吐得體、溫婉專業」 [6]。 另外，網民亦為張竹君起了不少別名，不少稱呼親切，例如「竹君BB」、「竹君安好」、「鈕祜祿·甄嬛
」等。

Cable :如有需要醫管局本周內可啟用亞博1,2號館

樓豬

可能今日初確星期二先會變確診？

但接近9成都係同一個群組

唔駛太擔心=/唔做好防疫

Sunday 初步即係星期六0000-2400 wor星期六應該都有正常驗測

我估下星期一先停

初步確診係前一日既數字黎

Now:星期三啟用

黎緊三日可能單日確診人數達一百人。

其實上一波即使向上果陣都唔係日日破頂，有時都會回落，唔好咁睇重某一日個數字啦

以年初黎計而家個確診數字應該已經停課+WFH

醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻亦在記者會上呼籲如市民有不適應盡快求醫，若有輕微病徵，並自覺高風險人士，可到47間醫管局普通科門診取檢測樣本包。從今日起，到普通科門診交回樣本的市民，若結果為陰性亦會收到電話短訊通知，最快可於1日至2日內收到。

其實我覺得呢一波無上一波咁嚴重
多左檢測中心 檢測數量比起上一波幾何級數上升
但大部份都係linked仲要同一個source
所以呢個星期唔停課停工停娛樂住係岩既
12月惡化落去就真係要停

第3波都過百先wfh（但幾十已停課）
不過第3波不明源頭極多

而年初無計 岩岩開始有疫情 又吹到沙士咁致命

如果政府截得快捉哂班老舞應該好快完，今日樓主俾記者問都好似話淨係去到2代

連茶茶要呼籲應該第四波病毒好勁

唔好攞阿姐嚟比

關星期六日化驗所人手少咗事
以往都有呢個趨勢

阿蛆是最姣的

星期六唔會少好多啦應該
今日個數係尋日既初步

衞生防護中心調查新增68宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至十一月二十二日零時零分，中心正調查68宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計5 629宗（包括5 628宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中七宗曾於潛伏期身處外地。

過去十四天（十一月八日至二十一日）累計新增196宗個案，包括90宗本地個案（其中40宗源頭不明）。

所以今日個數多囉
今日嘅初步應該係琴日夜晚至今日驗
呢段時間就人手唔多啦

初步同確診唔係都係一樣係前一日0000-2400驗？

聽日就成班喪屍搶閘落黎

11Unlinked
#5569 F65 住舊山頂道花園台2座 no symptoms
#5570 F66 住馬鞍山雅景臺4座 no symptoms
#5572 F70 住荔景華員邨華信閣 1119
#5575 F56 住烏溪沙帝琴灣凱琴居11座 1111
#5579 F45 住順天邨天瑤樓 1120
#5586 F61 住薄扶林貝沙灣1期 1120
#5589 M31 住深水埗大南街142-144號 no symptoms
#5603 M48 住黃大仙鑽嶺 1119
#5620 M17 住大埔泰亨祠堂村 1120
#5626 F76 住油塘油翠苑泳美閣 no symptoms
#5628 F30 住將軍澳富康花園1座 1118

prelim冇規定

唔知，我都好亂
我嘅估計係咁：
琴日下晝4點前驗到初步確診
今日4點前再驗變確診
跟住呢啲個案喺今日記者會計咗落去
琴日下晝四點之後驗到
就今日嗰50幾單初步確診

9000個腥港人計時炸彈
揸住份大陸醫院 / 機構嘅陰性證明衝落嚟
我當啲醫院唔造假
屌佢老味啲試劑得幾成準確率
叫人點信

就係信唔過

睇黎12月頭會真係大爆

佢7月開始改左 0000-2400am節數

市民可利用不同途徑進行病毒檢測
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府提醒市民，若曾於十一月一日至十一月二十一日期間到過十四間指明跳舞場所的人士，可利用不同途徑接受2019冠狀病毒病核酸檢測，而醫院管理局指定普通科門診診所明天上午九時亦會繼續開放予市民索取深喉唾液測試樣本收集包。

2019冠狀病毒病核酸檢測途徑分別是：

* 於醫院管理局（醫管局）47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包（樣本收集包派發時間及樣本收集時間見 ）；

* 自行安排接受由衞生署認可私營化驗所提供的檢測（名單見 ）；

* 到四間社區檢測中心接受檢測服務（名單見 ）；

* 於醫管局任何醫療設施（包括普通科門診或急症室），按照醫管局醫護人員的指示接受檢測。

政府發言人表示：「我們留意到不少曾前往這些跳舞場所的市民主動接受病毒檢測，遵從《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》下的強制檢測公告的規定。我們十分感謝他們的配合。」

「各社區檢測中心將會視乎需要增加檢測名額及延長服務時間，及預留一定檢測名額予需要接受強制檢測人士。市民如欲前往個別社區檢測中心作檢測，可先查詢中心的預約情況。」

「受檢人士如有病徵，應立即求醫，不應前往社區檢測中心。為減低傳播風險，受檢人士在等候檢測結果期間應盡量留在家中，不要外出。」

受檢人士若之前在十一月十八日至二十一日間進行上述的測試，均會獲視為已遵從強制檢測公告的規定。

任何人士就強制檢測安排有疑問，可於上午九時至下午六時致電熱線6275 6901查詢。社區檢測中心熱線電話為：
（１）東區鰂魚涌社區會堂（Prenetics）
電話：3008 8325
（２）梁顯利油麻地社區中心（金域檢驗（香港）有限公司）
電話：9869 3603
（３）沙田瀝源社區會堂（香港分子病理檢驗中心有限公司）
電話：2986 1272／2986 1270
（４）元朗市東社區會堂（華大基因）
電話：2818 9690

咁可能真係回落

本來今日都少咗個案
聽日開始即刻有一班病毒返嚟
多謝港共

扣埋潛伏期 過兩星期

主要係個群組80條友太恐怖
扣左個80條友呢幾日個數都唔算多

嚟緊有CCTVB群組

演唱會群組

Booom

你仲唔過去澄清

演唱會同睇戲差唔多姐
你唔除口罩應該冇分別
台上啲人就唔知了

坐山頂位咪唔怕

台上群組都唔慌多人

盛樂應該得樂手同軒仔唔帶姐
Dancer都唔洗今次

何其壯觀

#5552
1118 油尖旺 The One 牛気
1118 油尖旺 The One AFURI Ramen + Dumpling

#5567、5627
1120 灣仔 聯合出版大廈

#5567
1119 灣仔 三湘大廈

#5568、5606、5607、5608、5609
1120 油尖旺 金雞廣場

#5569
1118 中西區 舊山頂道 10 號

#5572
1117 灣仔 禮頓山社區會堂

#5574
1119 沙田 馬鞍山中心 (商場)

#5578
1119 油尖旺 誠信大廈

#5579
1116 深水埗 盈暉薈 君好宴會廳

#5585
1118 灣仔 山光道25號
1118 中西區 德輔道西9號
1119 灣仔 駱克道 450 號
1120 中西區 雲咸街8號

#5586
1118 灣仔 世貿中心 名家韓國餐廳

#5587
1118 灣仔 中望商業中心

#5568、5574、5592
1118 黃大仙 越秀廣場 新光宴會廳

#5607
1120 油尖旺 碧薈

#5609
1119 油尖旺 國際商業信貸銀行大廈 百樂會懷舊歌舞

#5619
1119 灣仔 灣仔街市
1120 南區 南景花園(商場)

#5620
1120 大埔 靈糧堂劉梅軒中學

#5625
1117 南區 利群商業大廈
1118 南區 香港仔市政大廈

#5627
1120 東區 福利樓 寶湖餐廳

#5629
1120 深水埗 香港科技專上書院 長沙灣分校

tommorow should be linda

就嚟到1000個reply

ps5有錢都買唔到

脫貧好機會

若果自己中, 返正屋企人都要去檢疫, 不如中埋啦

見到你柒左嘻

嘻

嘻嘻

嘻嘻嘻

我知咩事了

直接一個跳舞場所包哂

發佈左消息比消息人士未

衞生防護中心公佈確診的第5568號病人、61歲女子，原來早於11月2日發病，較吳汪靜宜早14天，或是群組另一傳播來源。

跳老舞真係抵抗力好D，廢老級都可以挨咁耐先去睇醫生仲未去

今日又要估大定細

條友住七星崗即係八鄉北
2/3機會係blue objects

解鎖

正，快D傳哂俾班牛屎鄉黑

香港派對場地協會副會長黃清在本台節目表示，政府日前突然要求派對房間要關閉至星期四，對業界影響頗大，亦是不合理及不公平，強調今次爆發疫情涉及的是跳舞學校，與派對場地無關，如果任何可舉行社交活動的地方都視作派對場地，全港很多處所都要關閉。黃清反問，是否所有可以進食的地方都是餐廳、是否所有可供看書的地方都是圖書館，強調派對場地是為客人提供設施，但不會主動提供酒水食物。

黃清又指，派對場地負責人一直有嚴謹遵守防疫措施，入場前要求顧客不可在場內飲食，全程要戴口罩等，認為派場房間防疫上相對安全。

原文網址：

so9sad

自律問題+政府弱智

入室內唔好亂除口罩應該係個人常識同公德，冇嘅點都禁唔住
政府而家追加果堆599法例完全係治標唔治本

恭喜張糧票上埋阿婆九點半新聞

消息人士去咗邊度

十點半!!!!!!

咁早

我估大

中位數幾多

今日會唔會上到3位數?

90左右掛

咁訓身買細都得

消息人士係咪同老舞群組班友一齊入哂去亞博

dllm樓豬腦細又想縮

俾班專家一齊屌柒佢正常緊係縮

終於刷到41頁
好耐冇試過
証明又爆啦~~

唔會啦，初步得50宗

根本就唔應該比D無返工既廢老拎，拎完都分分鐘無命使

後日就清0 啦
真心覺得唔會爆得起

常人就會係咁諗，而家個政府應該會傾向派俾廢老

難

但咁多無症狀
Unlinked都有4、5位係無症狀
說明大家都警覺
希望唔會好似7、8月咁慘

後日我都覺得清0,
依加唔會有人驗,
過幾日驗多5000,點都等多幾日啦

宜家係咪冇消息人士嫁啦

入亞博搵佢啦

各位早

鳩估星期二過百

開咗今日個盤先啦

唔奇，希望大多數係無症狀
尋日11個unlinked至少4、5位都係無症狀
好事嚟嘅

仲以為要等多幾日

消息人士去咗邊

隔離緊

又唔係台慶群組⋯⋯

一傳十十傳百，唔難啦

問你囉

會計文員應該無乜接觸

都話一傳十囉
分分鐘又喺canteen播毒

你咪係

5千蚊多左人驗就真

仲未有消息

呢幾日驗完要過幾日先知結果
應該呢個星期後期確診數字會急升

明知故問

我估over60

可能下星期停工停課

5x啦

停工可能性=0

點都好，早發現、早隔離、早治療，一個患者派一百萬可以盡快結束疫情都值！

停工= 我指公務員全面WFH wor

12點！！！！

據說個別部門已經開始WFH

下星期先做野已經遲咗啦

我估60左右，琴日初步都50

水務署係咪又唔洗抄錶

彈性上班麻
其實係好事
但有d唔可以wfh既duties係唔應該wfh

理想就係咁，但政府通常都係一刀切落去，除咗真係超緊急果D冇得WFH，上一波都係咁，完全冇計劃性同考慮

消息人士？

同樓主一樣愈黎愈大牌

依家暫時keep住咁樣咪ok
過多個星期如果控制唔到先停工停課

之前兩波一黎就全面wfh
上一波都拖到過百單先死死氣

可能今日已經wfh

仲未有數字嘅

今日100+？

Cctvb: 消息指本港新增約73宗新冠肺炎確診

今日初確先重點

+73

星期日都73

繼續爆

聽日過百？

不如估unlink佔幾多

琴日消息71，今日消息73

73

Cable: +73

買大必勝

50幾初步變73

尋日出到黎最後都6x

Home office未

仲有都係好似琴日咁講prelim個數係realtime
confirmed先係去到上一日2359

睇吓有幾多無症狀先講。

777專同香港人作對

又唔pin

算啦

估
50宗老舞群組
10幾不明
10幾輸入

每一波都唔同，今次唔係睇unlink, link個威力已經足夠撐得住個爆發

我估10

今日應該6X確診 8~90 prelim

<5

但尋日應該無乜驗

第3波好似有講過2-3點就出初步數，因為去到最後一秒肯定做唔切，所以最多都係參考一下

你明明pin咗我 點解del咗

今次截得算快 老母群組傳唔到2~3代傳播好難發得大

有個拖咗十九幾日先去睇醫生確診

都話初確係real time

唔pin

有件鄉黑播咗3個禮拜毒呀

但係00am開始計？

上次梅窩群除哂罩食飯都未團滅
今次個傳染性咁高？

太慢

唔係
4點半樓豬轆到個數就報嗰個

但班富婆驚死，一窩蜂去驗，個案多但截得早，對社區既威脅係咪會比上次更大呢？所以到最後都要睇unlinked

應該有超級傳播者

岩呀

因為有人快過you

No la，尋日檢測中心人山人海

你哋想呢幾日幾百幾百咁上，之後好快跌番
定好似第三波死唔斷氣？！

堆男既年輕力壯生活一定多姿多彩啦

一個半個預咗
所以先要嚇大家強制檢測

yuu

初步冇話計到幾時/幾時開始計

唔好玩啦
今次上流下流打通咗啦
去得新蒲崗新光你認為個個都住Mikiki咩

屌唔過百，吹大咗啦(好似係)

未過百 唔驚

我都快過你

⋯⋯所以先話都要留意unlinked

我呢

yes 我多d

尖撚又輸

你肯定今次唔係死唔斷氣？

人嚟幫我掉咗wuhancha個更

Staycation皮已收 酒店救命草都無埋

意思係要盡快檢測斷傳播鏈！

快啲爆啦，唔使考試啊

尋日買左有毒唾液樣本 幾時先會確診

而家快啲做嘢，聖誕先有得staycation!

佢地咁唔鍾意SERVICE香港人，咪由得佢地死囉

個本地個案升幅已經比想像中慢

2x>43> 61> 6x

仲要超越黎越大% 係跳老舞群組

所以D私人公司咪廢事WFH住，等陣快上快落又好似益哂員工咁款

自己公司由年初係WFH之後轉前收工最後回復正常，到上一波WFH直接回復正常，今次直情係叫你自己唔好出咁多街就算，你唔WFH都郁吓個返工時間啦，真係覺得成班人逼車唔會中招咩

主要擔心一兩個星期後會否一發不可收拾。

我唔反對一切停一兩個禮拜
但係最多都係咁。

彈性上班係岩既

無綫電視一名在電視城工作的會計文員昨亦確診，並已在醫院隔離。確診者最後上班日期為上周五（20日） ，約30名與她有接觸的員工已接受檢測，至今約10人收到檢測結果，均屬陰性。無綫昨接獲通知後，今向員工發聲明告知事件，但只稱已在會計科消毒清潔；並呼籲員工時刻注意個人及環境衞生，當出現呼吸道感染病徵，不應上班及盡早求診。

上一輩唔係咁諗，佢地覺得你地唔係同時收工就好似有人做少野一樣，就算你係準時收工人地遲你10分鐘走，都係覺得你偷懶一樣

未必驗到

例子：有啲import case都係第二次留口水先positive ,有機會係過嚟（坐車去機場/搭飛機）嗰陣先惹到，落地嗰陣check唔到

係咪武漢茶

想飲

有武肺都飲

唔好咁老定，星期頭例少

統計學巴打

今日都唔少

呢幾日驗埋啲老舞就冇哂啦講真

飲完有$5000

linda?

而家只係少咗一D私家醫生同HA派樽
檢測中心同急症室大把

One dosing regimen (n=2,741) showed vaccine efficacy of 90% when AZD1222 was given as a half dose, followed by a full dose at least one month apart, and another dosing regimen (n=8,895) showed 62% efficacy when given as two full doses at least one month apart. The combined analysis from both dosing regimens (n=11,636) resulted in an average efficacy of 70%. All results were statistically significant (p<=0.0001). More data will continue to accumulate and additional analysis will be conducted, refining the efficacy reading and establishing the duration of protection.

爆唔起係事實黎

樓主方+